點樣應付 姣婆

小弟最近同個女仔玩得好埋 啲朋友 仲以為我哋一齊左, 條姣婆亦都好主動搵我 但係小弟 冇心再拍拖 好驚分手嘅時候 又忍唔住喊 但係條女又幾靚 ，平時自己都同自己講 盡量唔好玩到咁埋 條女又鬼死咁主動
求各位巴打教小弟應對

有食唔食
罪大惡極

中出 sm 三穴開發
玩到佢驚
咁都唔驚就交比我啦

男人老狗咁無膽
屌

中出佢

幫你中出佢

冇心拍拖咪直接同佢講囉 唔想佢癡咁埋但又唔想做醜人

咁巴打你一世唔拍拖？
條女被動問點溝好就見得多
條女主動問點拒絕真係第一次

唔想再分手

中出完再插番落口

唔係呀我前排先分咗手

屌
你插完條女既
條女仲驚過你呀

同佢一齊之後你飛咗佢 係你飛嘅話 分手又有咩好怕

痴線啦咁樣玩人

唔鐘意咪出聲囉
人地都係鐘意你姐
轉頭上網唱人姣婆
人地都係姣你一個姐
唔要咪算囉

咪係
鍾意你主動又話人姣
我屌你老母大毒西

屌左先

唔鍾意人就同人地講啦，唔好玩玩下